soundbar 撚入

喺Facebook見到，會唔會呃人

小心！ 佢連啲圖都偷Sony, 直情係賣假airpods手法

淘寶貨，講個故仔賣貴10倍

同之前d咩五百蚊airpod pro騙案有乜分別？

咁都信

Domain Name:
Creation Date: 2020-04-28T03:56:23Z
Registrar Registration Expiration Date: 2021-04-28T03:56:23Z
Registrant State/Province: Guangdong
Registrant Country: CN